點樣可以溝到大個自己嘅女仔？

最近返工識左個大自己3 4年嘅女仔 對佢有好感 有冇有經驗嘅巴打或者絲打可以教下小弟我點追

P.s：做野嗰時好少交流

咪又係咁溝 your face

首先要睇下個女仔接唔接受姐弟戀？

點間接問 ？

問老師借支mic

我好鐘意你呀，你受唔受溝呀

Show到比佢睇你可以照顧到佢

比佢睇到你同佢一齊有將來

你係靚仔

諗野要成熟過過女仔 睇下你自問做到無

佢中意你

有錢

有車

有樓

應該咩女都追到

追唔到更有錢既女仔

佢有冇乜興趣果d
例如佢鍾意睇書 搵d關於姐弟戀嘅名作探下口風？
「啊我知你鍾意睇書架喎 唔知你有冇睇過xxx啊？」
再根據佢嘅答案應對
加油啊樓主 不過你要預會辛苦 正如上面有人講 女仔思想會成熟過你 會怕老過你 你要真係有信心handle到 覺得可以同佢互相扶持 而唔係跟佢尾行落去 先好去馬

大過 唔係 大個

。。。

同佢講
我奶閪好勁
想唔想試吓
妳塊閪幾臭都冇所謂

平常心

表現得成熟啲
女仔比較鍾意畀到安全感自己嘅人

Super